想知暑sem 最多可以讀幾多credits

如題

咩U

紅中

紅磡中學

21

暑sem喎

得兩個月咋喎

9

ok thx